中共國新版高中歷史書上，文革被重新定性為「內亂」

8月30號開學後，有人發現新發嘅高一歷史課本同之前嘅課本有所唔同。

喺文革定性部分，增加了38個字：「係一場由領導者錯誤發動，被反革命集團利用，畀黨、國家同各族人民帶嚟嚴重災難嘅內亂」。

之前嘅課本對文革嘅定性係咁表述
「實踐證明，『文化大革命』唔係任何意義上嘅革命或社會進步。」

到此戛然而止，冇稱其係「內亂」。

文革領導人係邊個先

原來係射波去四人幫
之前唔係話文革係艱辛探索，與建設成就咖咩?

呢38個字一路都係共產黨對文革嘅定性

所以鬥爭就係共黨哲學